Toen ik sliep of afwezig was, waren de vormen van de eerbiedwaardige blinde vader, de zachte Agatha en de excellente Felix flitste voor me.
Ik zag ze als superieure wezens die zouden zijn de arbiters van mijn toekomstige bestemming.
Ik vormde in mijn verbeelding een duizend foto's van mezelf presenteren aan hen, en hun ontvangst van Ik?
Ik stelde me voor dat ze zouden walgen, totdat, door mijn zachte demeanor en conciliating woorden, zou ik eerst hun gunst moeten winnen en daarna hun liefde.
"Deze gedachten stimuleerden me en brachten me met nieuwe passie aan het verwerven van de kunst van taal.
Mijn orgels waren inderdaad hard, maar soepel; en hoewel mijn stem heel anders was dan de zachte muziek van hun tonen, maar ik sprak zulke woorden uit als ik met aanvaardbaar gemak begreep.
Het was als de ezel en de schoothondje; maar toch zeker de zachte ezel wiens intenties waren aanhankelijk, hoewel zijn manieren onbeleefd waren, verdiend betere behandeling dan slagen en execration.
"De aangename douches en de geniale warmte van de lente hebben de aspect van de aarde.
Mannen die vóór deze verandering leken te zijn geweest verborgen in grotten verspreid zelf en waren werkzaam in verschillende kunsten van teelt.
De vogels zongen vrolijker en de bladeren begon uit te komen op de bomen.
